港台31報天氣條友戴住聖誕帽黎報

岩岩都見到

有得重溫

下次支國慶揹支國旗出黎

藍C: 港台唔專業

呢個唔係天文台代表？